城巴架機場快綫係咪弱9智

冷氣開到大一大 側面D冷氣位又無得熄 訓到凍醒以為自己係停屍間

你咪同佢講叫佢關冷氣
話時話今日真係好凍

On9
廿幾三十度話凍

廿幾度(凍)

打少啲飛機

出面幾多度都好 架機場快綫長期處於18 19度既狀態